一國一制，陳同佳審得未？

不要做逃犯的溫床啊中國

蝴蝶效應好癲

好似去撚咗另一個平行時空咁
呢個世界錯撚晒（包括道德）

陳同志推動國安法有功
雖有過犯但情節不算嚴重
考慮功過能相抵 本席宣佈陳同志當庭釋放

即時槍決

有高尚情操

又話台灣係中國 都要搞咁撚耐

要堵塞國家安全漏洞

佢條女係咪可以葬入烈士園?

叫親蝴蝶都好癲